淡黃的長裙 蓬鬆的頭髮

牽著我的手看最新展出的油畫

大家打算pick邊位小姐姐???

岸九的你

我地連登無人睇青春有你???

雖然唔想講...
但我係見到Jony J
先睇......
但點知....

依個笑到仆街